我係勇武，我有野想同你地講。

【借po】
又係我 個位勇武中學生
聽日831雖然冇不反對
但我地絕對唔會放棄，希望各位和理非聽日可以出嚟。
再嚟一次不分和勇，而唔係話我地係鬼。
就算我地做出啲咩行為，都希望大家做到不分化，不割席，不篤灰。
而唔係得個講字，我地已經做好哂覺悟。
我地831見。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

不被捕不受傷

推

出嚟

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日可唔可以be water唔好對峙

831 港島見
901 機場見
902 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
825
1. 出實彈，指嚇記者，踢開跪地市民

聽日 我ALL IN

不受傷不被捕就ok，唔理你做咩

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落